建制派賣港數據庫

係咪有人做緊？

劉細良有講，應該整個建制派賣港數據庫

全面清算建制派

Push